新裝甲

新裝甲有用嗎？係咪都檔到幾棍？不過應該幾熱！如有人用過請分享

兩舊水買得過。熱就一定，溫度也會減慢你嘅速度。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告